超連登永遠只會睇美斯同阿古路

但係永遠唔會有人講沙維奧拿
但我認為沙維奧拿係一個比正常球員
快1-2步既天才型球員.佢細粒.技術好
可以幾個走位玩撚謝你.同一般美斯
阿古路唔同.比較同迪維斯相似

會員勁啲

13(0)

我都覺

4月6日，美斯在與阿仙奴的比賽中狂進4球，有關他的頌歌這幾天幾乎唱遍了世界。比起去年年底頒發金球獎時，如今人們更加認可美斯“世界第一球員”的地位，連歷來目中無人的馬勒當拿都開始誇讚美斯了。
美斯已經被捧上了天，已經被冠上了很多新的美稱，但這不是美斯所追求和需要的，相反他有些緊張，美斯最不想的就是一個人佔有了巴塞全部的輝煌，儘管他很清楚佩奧爾他們不會有太大異議。
我是第一個採訪美斯的阿根廷記者。進入2010年，對美斯的採訪總讓人覺得越來越公式化。與他越來越翻新的進球模式不同，美斯的回答總有一個度，沒有激情，沒有起伏。所以，這一次我們想細聊一下究竟是什麼因素刺激過美斯，令他騰飛。
我拒絕再聽“出生在羅薩裡奧，長在拉馬西亞”這樣的理由，美斯終於道出一個鮮為人知的因素。美斯告訴我，在巴塞隆拿對他最大的刺激就是“兔子”沙維奧拿的走，而且是以悲傷的被清洗形式離去。
“沙維奧拿是誰？是整個阿根廷的偶像，魯營的希望，我一直都為這位同胞自豪。當我親眼目睹他在巴塞隆拿一點點失去主力位置，特別是一天天表情變得凝重時，心裡很難受。作為一名阿根廷人，我發誓要重現阿根廷球員在這家俱樂部的分量。”
美斯的話讓我驚訝不已，當有人已經定義他超越，或者即將超越馬勒當拿的時候，當人們的記憶力越來越衰竭的時候，如日中天的美斯居然記得那位如今已流落葡萄牙的沙維奧拿。
美斯說得不錯，魯營有過很多阿根廷球星，包括世界級人物馬勒當拿和梅諾蒂，但他們的結局大多悽楚，這裡最終成了巴西球員的舞臺。有人甚至定義，只有迪史提芬奴效力過的皇馬才是阿根廷人最好的去處。美斯不服，他要打破這個定律。
然而近來，巴塞俱樂部內部有人提出：“歷史證明，最智慧的方式就是趁現在賣掉美斯。他比C羅值錢，至少值1億歐元。看看細哨，本來完全可以換來數千萬歐元。”美斯對此不屑一顧：“我不會去聽這類傳言，我相信巴塞需要我，儘管我不可能做到場場進球。誰都有可能面對沙維奧拿那時的尷尬局面，我努力讓這一天來得晚一些。”
狂勝阿仙奴後，難得美斯有這樣的平靜心態。至於世紀大戰，美斯尊重哥迪奧拿“巴塞球員賽前不許評論德比”的命令，他能做的就是認真準備，讓巴拿比奴重新認識什麼是阿根廷球星。

屌冇起底
原來你就係揸槍佬

美斯都講過沙維奧拿好波

Hi miss me？

我知道呢度好多人反兔
係因為由高登到依家係咁
但無可否認.沙維奧拿呢種天才型
能夠由最終只係入波.到後期連熱身
都能夠做到化境既真係無幾多個
特別係我呢類踢開前鋒.睇波永遠
有上帝視角.但落到場.要做到沙維奥拿
阿古路咁..真係要有超高既入球能力

巧久不見

諗起條痢狗杜迪克連自己隊友野兔都恥笑

俾你地睇下沙維奧拿係點熱身
杜迪克我屌你老母

嘩好撚賤

計埋盃賽其實係16（0）